Ive工程手足入一入黎

話說小弟啱啱放榜，ive收左讀BSE，自己又想上番U，希望手足指點迷津
1.本身自己無physics底，會唔會死，

2.第一年有咩讀

3.ST阿sir有無特別野留意( 驚得罪人兼濕9老師)

4.GPA大約要幾多

Btw 第一次出post， 如果有錯字屌細力啲一

考試前做哂啲pp
年年形式差唔多

我唔係讀ive，但係答到你BSE野一定關phy事
冇讀過phy一定蝕底，但係又未去到死硬果種

你不如睇下上班台啲post，個個做落BSE都想轉，讀唔讀真係要諗清楚

傻仔先讀bse，利申做緊bs

Ive Bse 加減數
利申文科仔讀得掂，但要轉行了

香港既building services比狗做.. 風氣又差
利申做過一年consultant..

利申一樣文科仔 一樣讀得掂

我發覺 係咪科科都有人屌

師兄點解， 因為自己想考C牌同埋工程師牌， 係咪行電機好啲， 自己啲叔父阿伯話Bs出路多啲

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

做sub con囉ive

1

唔會呀sir會慢慢教

屌即係讀醫咁 你10a去讀呀sir唔教咪一樣會唔識

呢樣你唔洗驚 會由零教起

ive d野唔深既

2

去圖書館網頁搵你果科
要登入
會有晒科目簡介大約讀咩

3

呀sir冇咩野 驚有mk同學好過啦

有d mk仔專寸呀sir 到時呀sir唔比貼

你冇好處

4

我舊制冇gpa 不過科科要8成左右

有心唔難

起連登緊係 個個自稱幾層樓洗鬼做野咩

你咩成績？考c讀電機啦

風氣極差，人工唔高，瘋狂ot，乜柒都話趕同急，趕撚完又話要改，而你ot你又冇得屌，因為你上面嗰浸o得仲瘋狂，唔排除有少部分唔係咁樣，你老細撐你撐人道工作你就係人，反之慘過做狗

早讀早入政府做19ws

唔該曬師兄， 得15分咋，43233

屌夠做啦ive 你以為ive好多勁人咩 搵個全2都唔易嫁

收皮啦，阿叔我中學drop 咗chem, 冇讀m1/m2, 冇讀physics , 剩讀宗教。之後上到ive 咪一樣CGPA有3.8X